1647.HK 及 2327.HK

今日呢倆隻股做咩事？

老千股